我唔理人地話我係二等公民

而家返工8:30到下晝4:30，放工去買餸
返到屋企出去放下狗，6點再返嚟煮飯
夜晚仲可以打下機，再唔係去做gym。
一個月大概30k hkd. 仲有一個月有薪大假

返香港做到隻狗咁先得個20K，打死都唔返去

咩國家

澳洲撚

點先去到
香港人咪又係做二等公民
中國人有當你係人咩?

而家難左好多了，除非你唔介意去沙漠住3,4年

沙漠乜都冇 ?
大吉利是講走投無路就會過去
但點申請的?唔係要60分?

恭喜 但香港住仲衰過二等公民

搵返移民嗰個post，詳細內容我都唔唔係好清楚。🤔🤔🤔

我係咪識你
住Melbourne?

我係住Melbourne, 但你未必識

如果你係做會計嘅....

屌你澳洲撚係香港千里相認

No no 😂😂

我只掛住香港的親戚朋友，唔係個地方